【全世界聽住：818 一 定 要full gear！！】

818 遊行都一定要full gear

至少豬嘴、眼罩、頭盔，缺一不可

唔係話要撩交打
818其實真係應該純和理非
同時超級多人（616級數）

但係
都係一定要full gear、著黑衫

原因好簡單，唔係因為要撩交打
（full gear根本就唔等於暴力 咁樣劃等號既人真係唔該收收皮先）

1. 自從政府交曬成個香港俾班狗管之後，香港就無安全而言
乜都無做過既，可以俾狗一槍打到殘廢，差一丁點就會爆頭死
去買書既13歲中學妹妹可以拉佢非法集結
行落街會無啦啦食催淚彈
港鐵站都可以變毒氣室
連喺屋企嘆冷氣既柴柴都會食到煙搞到好舒服（條片勁心噏）

唔好唔記得
要搞818既原因
就係因為我地要一個安全、自由而且民主既屋企

而818如果勁多人
包括和理非到不得了既朋友都是fullgear（或者最少係豬嘴、眼罩、頭盔和黑衣）
就係最能夠表達呢個訴求既畫面

而且過百萬人既和理非遊行當中
有大量係fullgear咁行既
國務關注度都一定會好大

2.既然有狗既地方就有暴力
就有手足會死既風險
你永遠唔知818班狗會唔會又發癲（明知群情咁淘湧都反對遊行，真係有撚病架班狗）
當然後點都保護左自己先啦
自己唔衝、唔主動撩交打係一回事
預備好最壞狀況又係另一回事
老閪都要做最壞打算
保護好自己

記住，如果因為你無gear而遇到tg放題
好大機會會係你身邊既手足
冒住生命危險除個豬嘴俾你戴

帶full gear唔單止係保護自己
都係保護緊身邊既手足

總之
818和理非
個個都要出

同埋
818 full gear .
818 full gear
818 full gear

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

818 full gear維園見

721 811
818一定要出嚟

818 2點 維園見
大家一定要出！

Full Gear 保護自己
當保護到自己，犬癲時，先可以護到其他人

無錯，有咩事狗癲起上黎，幫唔到人都可以保護左自己唔洗搞到其他手足先

至少豬嘴、眼罩、頭盔、毛巾、水
缺一不可

和理非都應該要！
因為犬癲到民居都係咁放催淚彈

我覺得818最需要擔心嘅係犬!!!
因為瘋狗症真係好嚴重